{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058321",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071720?place[place_type]=GID&place[gid]=1071720&place[latitude]=33.2477010116&place[longitude]=126.5575567014&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 호텔 징크"
    },
    "text": "ホテルジンクは清潔でモダンな客室で構成されています。 オルレ市場、天地淵滝、イ·ジュンソプ通りと隣接しており、観光地にアクセスするのに非常に便利です。 入室時間は15:00で、チェックインは15:00以降から可能です。 チェックアウトは11:00で、チェックアウトは11:00以前までに完了する必要があります。 ただし、夜11時から午前7時まではフロントスタッフが常駐しておりませんので、ご注意ください。 客室の内部には電子レンジと洗濯機が備えられており、便利に使用できます。 ただし、洗濯機を使用する場合は別途費用が発生します。 全ての客室は禁煙区域であり、歯ブラシと歯磨き粉は追加で購入できます。 無料Wi-Fiと駐車場が提供され、追加費用は当日現地にてお支払いください。 宿泊客はネットフリックスを利用でき、利用可能な時間はチェックイン時間の15:00からチェックアウト時間の11:00までです。 客室の種類によって収容可能な人数が異なり、特定の客室には朝食パッケージと12時間のレイトチェックアウトサービスも一緒に提供されます。 たとえば、スイートルームは最大5名まで宿泊できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルジンクはどんな客室で構成されていますか？",
            "answer": "清潔でモダンな客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルジンクの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "オルレ市場、天地淵滝、イ·ジュンソプ通りが隣接しており、観光地にアクセスするのに便利です。"
        },
        {
            "question": "ホテルジンクのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で、チェックインは15:00以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルジンクのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00で、チェックアウトは11:00以前までに完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルジンクのフロントスタッフの常駐時間は何時までですか？",
            "answer": "ただし、夜11時から午前7時まではフロントスタッフが常駐しておりませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルジンクの客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室の内部には電子レンジと洗濯機が備えられており、便利に使用できます。ただし、洗濯機を使用する場合は別途費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルジンクの客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "全ての客室は禁煙区域であり、歯ブラシと歯磨き粉は追加で購入できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルジンクではWi-Fiと駐車場が利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと駐車場が提供され、追加費用は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ホテルジンクではネットフリックスが利用できますか？",
            "answer": "宿泊客はネットフリックスを利用でき、利用可能な時間はチェックイン時間の15:00からチェックアウト時間の11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルジンクのスイートルームは何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "スイートルームは最大5名まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルジンクの特定の客室にはどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "特定の客室には朝食パッケージと12時間のレイトチェックアウトサービスも一緒に提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 533
    }
}